點解香港男性唔多識打扮

完全0fashion sense

成日著名牌 但cutting 唔好睇既衫

想睇樓主自拍平時幾撚有sense點著衫

樓主一定好靚仔！

大把人波衫出市區行街，影響市容

因為香港男性無咁多選擇
市面上全部都單一款色
邊似女性咁多選擇
係香港搵到一間淨係賣男裝衫嘅都難

夏天著一件都出汗
冬天著靚啲都比人問係咪去飲
你扮埋我個份

一街都係四眼冬菇頭斯文look，啲人先覺得你正常
整返好少少個頭，打扮潮啲又比班保守撚話MK，識打扮都唔扮啦，比人歧視好咩

樓主使唔使定義咗咩叫「識打扮」先？

簡單衫都可以襯得好睇

講到尾都係your face your fate, 靚仔夠高點著都好睇

正如女人豬扒點著都係一舊豬扒, 最多叫醃過下

廢話黎，靚仔夠高著爛牛白背心都好睇啦
唔靚仔咪似地盤佬

講咁多 圖都冇張
上網搵張圖傾下都好

你咪又係連登仔

而家香港後生仔普遍得兩種打扮
韓仔四眼齊陰文青
紀律部隊油頭健身

啲女啱

唔需要識打扮
自己舒服咪得囉
又唔係我邊位

利申
U記夠晒
日日T-shirt
老夫子又贏

唔好話打扮,9成連頭都唔撚識GEL
連自己個頭形(SHAPE),髮質都無概念

求教 點分

台灣男人先叫唔識打扮
黑底紅人字出街 十分7既頭 亂黎既衣服配搭

泡菜頭堅on9

我都想咁出街算😞

咁普通人係咪應該放棄自己 繼續柒落去
本身柒嘅就更加應該靠打扮去加分 拉近同其他人嘅差距

唔好拎台灣嚟講
完全係鄉下佬嚟

有冇圖睇下

話香港男性唔識打扮既只因為香港男性天生身型就輸蝕，要襯得好睇難度比歐美韓國果D天生高瘦既男性難好多。

最重點一點係香港人一直都無文化自信，並唔係無文化，而係對自己既文化失去左信心。簡單講，點定義型定柒，如果個定義方式永遠係跟住其他地區而唔係著重返自己既本土定義方式，永遠活係別人既影子之下，咁樣無論點做，你都比別人慢一拍。講潮流永遠係行得前果批(唔一定係最尖，但一定係Lead 住其他人)最型，但係如果一個地區永遠只能做其他地方既跟風者，咁一般普羅大眾咪只能係淪為無晒潮流意識既一群囉。

你睇香港啲鬼佬就知天氣係最大嘅敵人

我覺得另一個原因係由細到大都畀連登影響
一直講緊嘅「your face your fate」「人型著咩都型」搞到好多人放棄打扮
係人都知靚仔著咩都好睇 但呢個世界有幾多個靚仔
普通人就係要靠打扮去加分 唔打扮又點型呢
同埋打扮呢樣嘢係反映緊品味 眼光 審美
香港人好多都缺乏呢樣嘢 淨係識講錢錢錢

真係好柒

Agger

我覺得香港社會風氣普遍保守，唔太接受新事物都係原因
仲有你見日韓啲阿婆出街都會化妝，男仔都會打扮下先出街，其實打扮除咗為型，仲係尊重同禮貌嘅表現嚟，但香港剛剛相反，著潮啲比人話MK，阿婆化妝比人話嘔心
做就左香港通街四眼牛丼毒男look

又係呢啲 鬼唔知咩
咁普通樣既又可以點呀

真係
香港好撚少選擇 就算係商場全部都係果堆牌子

想買靚衫係要發掘而唔係行商場

其實好多，好多復古工裝店都係成間鋪賣男裝

除左係香港現有既鋪頭，要高質可以留意埋日本同歐美既品牌，好多都好有質素同特色，今時今日買衫唔應該係出街揀，而係係網上面搵到岩心水，再睇下邊度有得試有得買

兩者互相緊扣 變咗一個惡性循環
香港人保守程度只接受到公廁制服 仲要係玩咗幾年嘅公廁

你有冇搵過香港啲細舖
唔少舖入好多日牌同歐洲牌子

因為佢哋冇接觸開 唔識都好正常

完全諗唔明呢幾幅相有咩問題
仲要4個腐皮
所以咪撚再教班連登做人啦，由班肥柒毒一世媾唔到女咪算囉
多隻香爐多隻鬼

屌, 連燈要你俾張相係毒撚著完似明星
仲要U記價先得架

是但啦，做男人最緊要有錢，無錢著得幾型都無用

想知 求推薦

呢個係真既
但外國買真係方便好多
起碼唔會商場清一色先

班撚樣真係爛泥扶唔撚上壁
俾個方向佢試又覺得人會害鳩佢咁
是撚但啦 班肥柒毒最好一世都咁撚樣過就得架啦

你睇下男裝貴幾撚多先

你過隔離牛仔post 第一頁都有好多
加埋咩 捉迷藏, okura, delstore (價錢比較貴)
其實好多

純色tee 就鐘意good on , goodwear
日牛去搵take5
帽我鐘意日牌THE H.W.DOG同英國lock&co
眼鏡去返新黑

要質素就肯定貴，要平就taobao

不過講真, 我有一日見個肥仔著住件普通tee短褲(唔知咩牌子不過料靚)
踩住對LV sneaker
手戴PP 揸架法拉利停係凍肉鋪買$100野
佢又真係唔駛打扮

因為明白揾到錢買部靚車就係最好嘅打扮

所以最好著西裝
唔洗點諗

問題唔係駛唔駛打唔打扮
打扮係一個品味黎
識唔識，肯唔肯，駛唔駛

幾年前我都係咁諗，身型係最大問題

西裝先最難著

有間叫where. 既賣野唔係貴,
可以睇吓

特登唔教唔益班連登毒撚

其實係, 有時簡單都可以有品味
你買一件 james perse tee 好過你買幾件U 記

啲人連自己著左件咩上身都唔知，點談得上品味

主要係男裝貴....
+上依加同FD出去又唔係溝女都廢事戰鬥格出黎..

Yohji 正到pk

Yohji啦Ching

呢樣真 打扮下又話mk 唔打扮又話你毒
有啲撚樣點都要標籤下你先得

佢幾型幾正丫

講經咩

要傾潮流野請移玉步

你教精佢地，班毒撚又係話乜77 u記走天涯又話咩著咁型無用

唔知係人著衫定衫著人
淨係識著曬啲名牌上身 但氣質又carry唔到
搞到不倫不類

柒頭多，有打扮都carry唔到

因為香港女人膚淺唔係睇打扮，係睇銀紙

現實講句

銀紙問題

有d潮野或者牌子野唔平架

即係你買條日牛同u記濕尻

都兩個價位啦

台狗係咁上下

品味號標準呢啲嘢咪又係人定出嚟嘅

恤衫襯運動褲你實話唔得㗎，咪又係因為人話唔得所以先唔得咋嘛

我覺得呢年嘅人打扮係特別咗
無以前咁一式一樣
但不論香港或者連登都保守
係街著得特別啲都俾人話死mk

金鐘連登仔買衫，只係但求有塊布遮住身體

Your face your fate
阿媽係女人嘅野唔多講

同意樓主
我覺得更重要嘅係香港人真係好保守
大部份人都有一種希望行到出街啲人注意唔到我
怕有自己style會比人笑
當你着一啲同大家唔係好一樣嘅衫嘅時候 就一定會有人嚟挖苦你
呢個情況男女都有
搞到好多人都唔敢着佢哋想着嘅衫
咁當然啦 冇觸覺既人都大把
淨係想講香港呢個唔識欣賞人嘅風氣真係好差

公道講好多鬼佬阿伯好意著ruby 衫出街
反而後生真係冇見過, 佢地寧願著H&M tee 都唔著波衫
除左去睇波

19負皮冇人留言連登講穿搭禁忌嚟

公道d講
男仔比起女仔真係冇需要識打扮
因為好多男人連基本儀容都未做得好 仲講咩打扮

咁咪好
即刻知咩人係雞蟲

女人都唔好得去邊 著衫似制服
不過香港人著衫就係不求有功為無錯

恤衫襯運動褲其實係得既
但得唔代表求鳩其搵件g2000恤衫襯條踢波長褲

如果你話泡菜嗰啲叫識打扮
咁我一定唔撚識
永遠都唔會識

其實香港好多人都打扮得好正
但因為唔係主流好多時都比人標籤左so sad
但係香港既主流就係無打扮

咁你有無好有fashion sense嘅例子？

以前返學返工都會好好打扮
之後覺得哂時間就完全唔理
唔係唔想打扮，但真係冇必要
返工冇人睇你，女朋友又唔會微言，出街又戴口罩，咁點解要辛苦自己
每日用半個鐘打扮，一個月就少左15個鐘

第一種：溝女look
第二種：狗公/出軌look

方便買球拍

係連登講衣著真係曬9氣

毒撚點著都無人理㗎喇

好柒
著到對腳好撚短

咁點先或者得點先為之唔得你又係一個勁主觀嘅 角度

世人覺得呢啲嘢係好客觀， 因為啲所謂時裝界/潮流界 已經規範咗點樣為之靚同唔靚嘅標準但其實佢哋諗出嚟嘅時候又係用一個主觀嘅角度， 只係為咗畀你哋班傻仔追隨跟從呢一套價值所以先客觀化

一個人如果係靚仔點著都係靚仔

明明就打扮左

係因為香港係典型既保守奴性地方
你著得出眾少少
已經連登見
最好就全部一樣
統一你衣著

因為做gym改善身形有用啲

冇問題，但喺連燈po呢啲高大靚仔，洗撚喺呢度睇你呢啲咁嘅po咩。

貼地啲啦，仲唔知點解負皮

想睇巴打平時著開咩，呢個男人睇相都起碼1.8m 啦，雖然呢套衫俾矮仔著係顯矮嘅

應該個個着西裝打呔再帶返頂derby hat

唔著名牌，但cutting 要正

我男朋友著衫好好睇

真
留長髮扎條bin 或者繼都搵唔到工咁濟

女仔好多都係上網買衫 我買開日本係要搵代購
聽過好多唔同既藉口 其實懶就懶啦

淨係U記同Zara已經係兩種完全唔同既風格,
真係想知單一款色係指邊種

阿智者用你既邏輯係可以引申去所有野
音樂好唔好聽其實冇標準, 藝術好唔好靚唔靚又冇標準
就算民唔民主都冇標準
因為所有野都係人話俾你聽 所以你所有野都唔需要care
事實係咪咁呢? 如果係咁只會慢慢劣幣驅逐良幣

如果唔靚仔呢?

樓主，請問咪樣叫唔叫做識打扮呢？

邊個巴打？好柒

比個冇身型既樣衰毒撚著差過純色tee啦Ching

簡單d咪得
是但件t加牛仔
同埋舒服

真
香港人唔配有fashion啦
全部都冇個性 奴性太重

右二條友好有個人風格
應該 keep 住

你啲人就啱㗎喇
個潮流話點樣咪跟住點樣囉就課金喇
呢期興咩就跟咩
潮流大趨勢話咁樣唔靚就係唔靚🤭

樓主好聰明
可唔可以教我著衫

我諗過咗30歲嘅巴打會諗：做乜鳩

第一套已經叫好簡單 咁都離地

文化冇高低；但係品味有高低。
正如你會尊重屯門公園大媽文化，
但你唔會覺得佢哋的表演優美。

呢啲好普通炸喎。。叫做基本野啦
呢啲都唔識著果啲眼尾都唔會望
成堆負皮係發生咩事

關過唔過30歲咩事

Your face樓豬根本唔明柒頭點打扮都係柒頭

懶啫 上網咁方便 點會買唔到

着女裝

即係大部份溝唔到女都係死矮仔，但po 出嚟都係啱高大嘅襯⋯⋯

真 樣衰既唔駛搞咁多野 靚仔既都唔駛搞咁多野

So true

林作嘅問題係審美出咗問題

即係你又係嗰啲芭蕾舞就係高尚品味 玩band隊就係低俗 嗰啲撚樣啦

咁都接受唔到，仲話講fashion

屌你真係唔識㗎喎

原來係你眼中打扮就係跟潮流
你睇呢度, 牛post 西裝post 戶外post 三個最多人討論既post入面有幾多係你認識既"潮流"? 定原來著西裝都係潮流大趨勢
再講香港宜家普遍風氣係要單一, 唔標奇立異
咁閣下又係咪跟潮流?

全身wtaps 加對 1300jp 都唔離地

求其gu 執一套dummy 嘅衫再gel靚少少 有啲層次嘅髮型已經好好睇啦
跟本唔關牌子事 懶就懶啦
有啲著到成身潮牌咪一樣柒
唔係樣柒 係啲襯色同cutting柒 淨係堆潮牌上身又唔睇下自己啱唔啱果啲

我呢兩年都冇買過衫都係著番啲舊衫

個人靚仔就得啦

以前都係咁諗，後尾覺得執正自己對自己好啲唔係壞事

無人講咪你講 知又唔講 淨係識派膠

右2係甲蟲頭？

點樣襯色先靚
橙溝綠 米襯黃?

咁如果唔靚仔呢就唔可以有權選擇自己變好?

拍拖=支出
仲要裝身
月入十皮先夠

真 香港人最叻踩低其他人搵優越感 著咩關你撚事咩佢覺得舒服咪得囉

我唔係唔識打扮，但人到中年而家個樣忽然襯唔到以前鍾意既衫褲，我都好無奈，以前鍾恤衫，爛牛加boot, 而家個個樣越黎越毒襯唔到d衫褲我都唔想架

有無好介紹？

唔靚仔唔打扮=好撚柒
唔靚仔打扮下=無咁柒 變番個正常人

如果髮型係有層次啲嘅gel法加搭下色嘅襯衫 好過啲唔打扮嘅靚仔啦

就好似女仔化妝咁 化左妝點都正啲

第二種

可以嘅，咪跟住潮流話點或者潮流嘅大方向話邊啲係靚你跟住，呢一套大框架咪會畀人覺得靚囉…

你可以創造自己一套嘅潮流嘅如果人哋接受

冇人話下下都要成套照抄 但欣賞下人地d detail位 咩cutting既衫要襯咩cutting既褸 點樣襯色哩d
好離地咩

wanderkagu
graphlayer
Hide&seek
Take5
Benny store
Leather Healer
NW works

無地方放咁多衫比我襯

即係著西裝都係潮流大方向?

有時打扮下 又會比朋友串 唔係覺得自己好型呀
立即無晒心情

咁你明明都話人哋嗰套係靚我照抄成套有咩問題即係如果我照抄成套

之後著出街人哋就會覺得我好識襯衫個人好有品味

有咩問題，潮流丫嘛！
睇返佢啲訪問
條褲長左半寸，full suit 唔著襪再襯返對猄皮loafer
可能做保險啲人係鍾意咁着西裝
之後總係有一班潮人覺得咁即係好正常
出嚟返工有咁上下年資嘅人就會覺得好好笑
難怪佢哋只係可以做保險
慘在又有班潮人覺得冇問題

一定係潮流嘅好多因素都可以影響大趨勢或方向

就好似點解出席一啲重要嘅場合一定要著西裝

唔通西裝呢樣嘢本身真係有魔法咩會令到人覺得著咗就會尊重場合

咁好多野都會有好多因素形成,
正如你提到既band sound 一樣, 好多人話好聽未有係形成潮流
咁band sound 係咪唔好或者因為好多人話好所以好

Hwdog 香港邊度買到

成撚日開試當真po果個連登PR 早排自爆左

見到至少有兩個台仔默默留吓負皮

係㗎所以我覺得好多嘢根本就冇畫一標準冇話好定唔好，係唔鍾意d人成日扮曬客觀嘅標準根本好主觀

但好多人根本就係制定出呢啲客觀嘅標準嚟搵錢 但係啲傻仔就覺得呢啲標準 係乜撚嘢黃金比例 乜乜77

識打扮同扮打

1. 因為人地有dress code
2. 個樣野唔係潮流係約定俗成, 正如你新年會講恭喜發財唔講屌你老母
唔通句恭喜發財有魔法令人發財?

冇問題呀你要咁即食
睇餸食飯 冇人話過唔可以照抄 負擔得起未得
問題係上面話又wtaps 又1300好離地 冇錢既 未睇下人地整體造型囉 根本你地自己先入為主 睇人地著衫 淨係睇到個牌子
我諗好多會襯衫既人都洗左好多冤枉錢先搵到啱自己既風格

覺得貴咪換對996囉, 駛乜跟到完全一樣

白鯨有

睇睇中環幾多人返工？

講嚟講去又話：靚仔着咩都靚 毒撚着咩都毒
一係就話：媾女唔洗靠打扮

唔好乜柒都話要媾女啦，衣着係反映你品味，唔係單單用嚟媾女嘅，何況唔靚仔都可以着得舒服好睇

乜柒好忙無時間又係籍口嚟，買件柒衫同買件好睇嘅衫用嘅時間咪一樣有無品味揀衫襯衫先係問題

其實買咩真係無問題

1300jp貴 買574grey一樣得佢著wtaps既你係u記買番啲咁上下既又得
平價試左玩先囉
有style係香港又比人標籤mk etc
唔打扮又變金鐘連登仔 好難服侍

佢嗰套邊係潮流...
潮流係興No break

如果你講到咁個討論已經唔係"點解香港男仔唔多識打扮"
係資本主義社會帶來既消費主義

>30 心態唔同 hea地舒服就算 掛

hea hea地著得舒服

講真，學下人地啲顏色點襯已經差好遠

學上面巴打話"唔通西裝呢樣嘢本身真係有魔法咩會令到人覺得著咗就會尊重場合"
做咩要著西裝返工 間公司唔應該set 條咁既dresscode
隨波逐流

中曬個標題

咩人都會俾人標籤架啦
父子騎驢 唔洗在意全部人意見

不過講真, 佢唔咁著可能仲柒

好嘢係經得起時間考驗，
而家你仲會見到有人聽70年代嘅搖滾樂，
但你唔會見到有人討論幾十年前大陸嘅大媽音樂

香港人就係咁 下下一黎就要到頂 又要唔捨得洗錢

好難講架喎 好睇自己膚色
偏白咪著啲淺色啲嘅衫 黃阿啡阿果啲
如果黃黃黑黑果啲就唔好著呢類色
前題係顯得個人精神啲
同埋襯色呢啲野要搭埋衫嘅層次來睇
無研究就買番黑白灰都無所謂 不過要靚cutting囉
即係闊腳褲阿oversize 果啲衫都要試真啲先好買
啱番身形比例已經好好
不過我都係覺得髮型重要啲
倒模韓仔頭已經無興趣望落去

利申 個人好鐘意pop punk style嘅衣著

因為唔需要
有錢就有女女
反而女人就要打扮吊金龜

休班狗制服

一起身照完鏡再望下個銀包，仲邊有心機打扮，就算呃到女返屋企屌，離遠見到係公屋到掉頭走啦

好多韓仔衫cutting都好seven.

約定俗成唔係潮流

雖然兩樣嘢都係戇鳩㗎啦

個人覺得呢間好似幾唔錯

要玩得好睇 唔一定貴
同樣地全身貴野都可以柒
係香港人眼中
貴/名牌就係好野
所以係香港文化既問題 sad
誇張啲有style啲又會比人眼望望 點係香港玩fashion
利申去過好多地方 係香港先有呢個問題

所謂既品味，睇你對個樣野有無認知了解啫
唔係話著呢啲就有品味，著個啲就係低俗
品味係由心而發，是但掛哂啲高級名牌上身都唔代表你有品味

其實lakh 都唔錯, 不過唔知佢係咪藍
唔駛下下都WTAPS
相入面條友好似成日都full gear visvim

d fashion撚永遠都要你45層layer先叫識打扮
又唔諗下香港咩天氣
我做下gym操靚個身型著件t show身材好過啦

10年前幾乎個個都會jel頭
買好多唔同衫褲鞋襯
mk還mk 但起碼真係會執完自己先出街
而家d後生真係薯好多

即係有時我聽到 喺公園啲阿伯會播返十年前嘅大陸大媽音樂 即係代表佢哋冇品味?

覆都唔覆就收皮啦屌你老婆

人地成套outfit 咁多detail位 但淨係睇到wtaps 同1300

所以香港最型個班係做地盤同扎鐵
你地著咩都冇用

呢一啲正式場合，
個個都跟住著嘅時候就唔會失禮，
就好似餐桌禮儀咁，大家都機械化跟住做，
減少尷尬情況

Full suit 唔著 laced shoe 係要打靶的
仲一定要Oxford, derby 已經informal 左一級
會俾啲中環人心入面指住黎笑

睇你平時都唔多出街
H&M GU一大堆平價潮流男裝

點解你會睇到對腳係短我第一眼已經覺得係好高大嘅model

品味係錢買唔到

我係道出事實 把口係生係人地度 點講我控制唔到
我最後都係會做番自己

唔講係咪v仔啦已經
條友我都有follow開
香港人好多都係跟啲唔跟啲
慢慢變左隻so call既香港style
都唔知係好事定壞事
又會有人講身型比例問題
其實最好就係跟自己比例去玩 而唔係死跟

on9

日本好多過30嘅男人打扮仲講究
不過香港連登傻仔只係識笑人老mk

男人衫好撚貴
唔同女人衫，平衫真係可以好核突

Uniqlo係少有做到mix and match嘅牌子

係戇鳩架, 因為個社會唔係得一個人而係好多人組成
咁就會有一個秩序, 規範形成
所以就算有人認為戇鳩都需要配合

上身同下身對比顯得腳短 特別最後果張
米八著其他衫褲好過

早排黃之峰比班日本人笑牛丼

咁係你嘅眼光覺得佢哋有品味

著衫第一件事就係要知道自己身型比例；
但係大部分香港人都唔明呢個道理

夏天永遠都係短恤衫加短褲
冬天就加件褸加長褲
都廢事理你
舒服乾淨企理就得

清無去過chic之堡？
潮男勝地喎，成習都係賣男裝

唔跟嗰個啲人都會覺得佢會畀人笑

反正我就唔跟㗎啦成個人舒舒服服你咪繼續跟啲樣跟個樣囉

睇文字都知會出現EDC

而家D年輕人先潮同大膽好多
成日見到日韓歐美唔同style
通街都窄腳寬腳dr martens
你睇下以前D人戴咩眼鏡先

fashion撚最鍾意非黑即白
一係就要著十鳩幾層layer先叫打扮
一係就個個都地盤佬波衫落街
落一轉旺角行
大部份男仔衣著清新簡單夠自然
第時興著56層layer個時d fashion撚又會倒翻轉話就咁著件t先係fashion

乾乾淨淨已經係品味一種

已經分唔到邊張原圖

如果係咁點解係會上潮流台?
你來係笑班認為唔跟潮流會俾人笑既戇鳩仔來攞優越感?

無問題架，好睇咪得，點解唔可以百花齊放

當然唔係，只係想講人各有志大家鍾意點咪點囉， 最緊要開心

我哋係笑30歲做咩仲要扮mk

"我做下gym操靚個身型著件t show身材好過啦"
咁地盤佬係咪比例上最有身型? 地盤佬係咪著tee?
用佢既理論有咩錯

做gym同打扮可以一齊做㗎
做gym係將個底分提高啫
著好啲再加下分咪仲好

講得好啱
個個因為唔靚仔就放棄打扮
但明明就係唔靚仔先更加要去靠打扮加分

mk邊有佢呢啲打扮

因為覺得你認為打扮係負面姐
正如唔打扮都冇咩問題
最緊要開心舒服

而家啲小學生都幾識打扮

建興個po個啲look

明明打扮完都可以舒舒服服, 真係唔知點解要將呢兩樣野脫鈎

係你個圈子問題？
依加大把90後00後都識打扮，定係你打扮個標準係唔同，要好似啲雜誌封面咁又戴帽，出面件褸又有layer

我見依加男仔都係著衛衣牛仔褲波鞋，已經覺得好乾淨

關你撚事咩臭閪

會打扮既後生實有
不過對比以前一街都係既mk仔
而家係薯頭多過會有打扮既人
眼鏡個陣咪興黑膠眼鏡
冇問題啊 個陣係好型

係冇問題架 係班fashion撚覺得要與眾不同先叫fashion好搞笑姐

嗯....其實你知唔知咩叫打扮
當然你初學可以抄
甚至你有錢可以學大陸人成套名牌著上身唔洗諗
但去到要比人讚有品味
係要靠你襯得多，開始明咩衫咩風格岩你
因為人人唔同
例如亞洲人腳短就唔會格硬學鬼佬著長身衫

毒撚就係著到乞兒咁…

歐美衫褲d cutting 都唔啱Asian 着
着到衣不稱身未仲柒

好多型人（唔係講緊靚仔）本身都係柒頭/普通人
但係靠不斷學習 不斷發掘唔同嘢
培養自己嘅品味同審美先變到型人

U記走天下

人地71歲咪又係咁襯
打扮下襯下衫都要標籤人MK/文青

一啲啲，over size都係一種風格

睇見都熱⋯

其實U記有時啲crossover都唔錯架, 不過啲毒撚/hea人唔會去理之嘛,
講清楚, 係聯乘JW/EG嗰啲, 唔係聯乘one piece嗰啲

Nigel 係老mk

佢d collaboration 越來越貴, 質地又同普通款一樣

有時唔係衫，而係樣，同埋睇嗰個人嘅濾鏡問題

根本唔通著咩衫事 重點係樣問題

平有平襯架姐

點解咁多人覺得唔靚仔就襯衫都冇用
明明宜家個個都戴晒口罩 如果戴多頂帽根本差唔多睇唔到個樣
唔好俾咁多藉口自己啦

咁個人樣衰, 加副唔同感覺既眼鏡可能無咁衰
你睇吓蘇永康有戴同冇戴眼睛差幾遠
雖然同好樣都仲有距離

我覺得打扮就係將唔同種類嘅衫mix and match，而襯色技巧同對衣服formality嘅了解就決定你識唔識襯衫，而呢兩樣野正正係香港男仔最缺乏

師傅你一棍打死成船人
有冇相啊畀大家睇吓你覺得靚嘅標準係咩
齋屌冇建設好唔要得

呢個阿伯襯色好靚

其實近年U記啲嘢嘅design幾好
Quality係麻麻㗎啦 不過玩個款就好抵玩
mix&match好好睇

認同香港男仔係比香港女仔無咁識打扮。男仔係香港買衫真係唔易。

香港啲男仔衫選擇少、價錢貴。fashion啲既通常係外國牌子，但又好多時候碼數偏大，可能要175以上先carry到。

揀日牌咪得
不過香港男裝嘅價錢真係貴啲

係第三張有啲怪，其他3張都幾好睇
但個人要有返咁上下高度

咁Nick Wooster都算係啦

鬼唔撚知Kaptial, 45r, purple label, engineer garment靚咩，但係真係好撚貴。

男人著平衫，真係一眼睇得出。

男人唔可以玩cutting ， 一玩texture就好易穿崩。著initial嗰啲cutting其實好核突

所以求撚其算，好過俾人發現著cheap嘢

日牌我剩係知uniqlo、GU呢啲平民路線牌子。見識少唔知有乜中高日系牌子係香港有。

有女洗撚打扮咩 頭唔好話gel, 就咁吹乾就算温，同一套衫唔臭就繼續著都得啦 on99 著到好撚有型托柒

高大著乜都型，矮拎著皇袍都7

靚日牌好貴

blk

有買開Black Label,可惜香港無

Nanamica 都好靚

其實著得幾型
但依到只會一面倒負評

估唔到連登仔好似好反感「打扮」呢兩個字
首先我想讚吓其實香港男仔打扮已經算入到我水準線，大部分都幾有品味呀
（講得好似好串，但因為我只係可以代表自己講，代表唔同其他人sorry，人人標準唔同）
因為好多地方既男人，例如大陸果班簡直不堪入目
好多老一輩直頭d打扮離遠都唔想痴埋去
所以有d人講有錢唔洗打扮
....都....當然你自己開心ok...但人地點睇你，你自己要明....
正如好多人都會欣賞郭富城咁老重keep到自己咁有型～
你會想自己成為佢，定係有錢過佢但要著polo衫，西褲拉到上胸既大陸人先？
係咪有錢要你日日大陸風格都ok如果你唔覺柒咁祝你繼續咁樂觀

我自己覺得打扮用閒錢改善吓自己係開心事
照鏡望到都開心d有自信d啦係咪

駛乜一定要貴野
淨係U記嗰堆crossover都唔錯啦

呢個真
唔太貴真係著簡單D好過

諗起呢張相

毒撚樣咪ok lo
攪咁多把撚咩

U記堆crossover 要搭一件唔係u記嘅靚嘢先得
至少對鞋唔可以失禮

膚淺嘅人先會笑人着cheap嘢

你話着得清爽、俐落，U記係絕對無問題。但要着英倫/型啲，咁就真係唔得，貴野同U記啲料真係唔同。

唔係笑唔笑, 係自己都覺得柒

我諗起呢張

咪係 郁啲俾人話mk俾人講得多都廢事再搞 評語聽嚟聽去都係mk算撚數啦

你啱 但係cheap嘢真係好難襯

mix and match 都可以
但好難成身U記會好好睇

香港男人好多都着波鞋，個人鐘意皮(full grain, nubuck, suede)多啲。

簡唔簡單同有冇心係兩回事黎
簡單既未一樣要俾錢買

鍾意第三幅

其實個market係咁 簡單同平，全世界就會著一樣嘅衫，最後會俾人話無taste

咁多負皮
連登真係唔好講呢d

睇自己岩咩風格之餘都要睇吓筆直幾多既
後生仔清爽都夠啦
賺幾多自己最清楚，打扮係用閒錢
我好想提吓學生哥唔好為咗潮流用老母錢買潮鞋
好柒好羞恥呀真係

香港男仔只係著 吊腳褲 加 靚波鞋就算

可唔可以解釋吓cutting同texture果個關係?

連登仔夠笑肥婆著黑絲啦
會唔會咁岩個風格唔襯你呀

用西裝去講會易明啲
就算度啱晒身，布料同車工係會好影響一件衫嘅質感。

而質感係會代表到你買一件衫嘅taste

同一件衫都可以有好多襯法 所以先叫mix and match
問題係香港好多男仔根本都懶得去諗 少做少錯 唔溝女就唔會食檸檬咁既諗法

咁我明

咁講到西裝平同貴緊係有分別 但平時出街會睇cutting都好大分別

好出奇呀

你啱，但係有無啲又平又襯到嘅著法？

稍為襯下行街根本無問題，但見過人著去飲真係接受唔撚到

利申儲開幾件

"好日系"

我行歐美、英倫，啲衫cutting都比較貼身，以前買落啲衫會唔會好難襯到?

貴野就識襯, 平野就唔識襯, 呢種講法真係唔係好認同

打扮睇場合啫，唔通落街買外賣full suit咩

個問題就去番點解男人唔可以玩cutting度 就算料好cutting都唔一定好

文化都有高低
屯門大媽永遠喺公園，你見唔到佢哋上舞台一樣

因為佢地對自己外表無要求 完

入黎就係為左睇呢張圖

唔知你啲衫係點 好難講

乾淨企理就好
唔係人人鐘意打扮

打扮都可以乾淨企理 無衝突

身上著1-2件Uniqlo去襯某啲風格絕對冇問題
要full gear襯就難啲 會學到個外形但冇咗個神髓
因為Uniqlo嘅cutting會改過

我覺得啲人根本當mk係口頭禪嚟講 係又用唔係又用

男人衫對所有野要求都好高，cutting, texture, color差少少就可以唔好睇。女人買大左件衫咪當relaxed fit。男仔買大左好多時就無得救。

其實無得講啦，你咩style係連登出現
都只會變得一文不值

呢啲可以話潮，但絕對唔係型
幾高嘅人咁著都好柒
你幾張相入面嘅人我覺得都carry唔到件衫

個style係冇乜問題
但係啲褲係咪太oversize 搞到55身咁

我都冇話有衝突
睇你點定義打扮
我就冇特別打扮
都係簡單舒適為主
可能有人覺得咁係冇打扮
可能有人覺得有

個人覺得呢個IG教襯衫幾好睇同比較適合香港男仔
簡簡單單已經比人感覺有打扮下

幾好，夠基本

幾鍾意the anthology 將tailored 衣物融合喺日常當中

我諗佢簡單既意思係唔會襯太多野
好似45r 同 kapital 由頭到腳咁襯
可能只係牛褸 tee chino 就算
簡單唔同求其

Light weight jacket(tan/navy/olive), Parka(grey/navy)

T-shirt(white+grey+navy), polo shirt (grey+navy), oxford shirt (white+blue), sweater(grey+navy)

chinos (khaki+navy+olive), jeans (raw denim+medium wash)

Converse Chuck Taylors(black), Adidas Stan Smith(white), Clarks desert boots(brown)

其實有呢堆衫已經可以有排玩以上所有衫褲都可以係Uniqlo搵到

其實著返啲厚料嘅純色tee 加條長褲已經好好多
中意嘅可以帶飾物 或者加件外套
個人正正常常
唔好亂鳩咁跟風 著埋哂啲螢光色hoodie
又螢光綠又橙咁 好撚俗氣 特別柒

唔使講啲carhartt supreme champion 中指貓 New把撚v5 丶hoka one真係通街都撞
柒撚到嘔 仲有啲死MK好中意著粉紅色衫
仲要加埋對死人長襪 roll起褲腳 show個nike / vans logo出嚟
唔知做乜撚
有啲仲著埋啲闊撚到好似裙咁嘅長褲 想扮乜撚姐
一睇就覺得你成陣潮流臭公廁味 乳臭未乾喺度扮型
加埋個鳩毛錫紙燙嘅柒頭 好撚核突

有錢邊個理你點著

樓主cut走個頭自貼一張先

溝女look同狗公look請問有分別

點先為之有錢？ 搵幾千萬易啲定落剩買件好少少既衫易啲？

屌，行過d時裝鋪
d男sales咪又係同我著得差唔多
有咩分別？

有冇人接受到70年代 style
喇叭褲 關刀領裇衫 出面加件皮褸

一直想着 但係搵唔到邊到買到

每日人都有佢心目中既衣著
有人喜歡簡單不失大體就得
有人要著出品味，要型
有人要突出自己性格

我覺得係錢銀問題
男裝普遍貴過女裝唔少
變左買既意慾真係會低啲
500 600蚊件衫我都已經離譜
鞋果啲千幾二千蚊對真係唔識欣賞
真係掉落去架車到玩左佢仲開心
不過每人興趣都唔同

前一種佔左8成

條褲腳太撚吊腳

15個負皮但冇人敢出聲駁

與其話唔識不如話好多都係實用主義

同埋日本有好多時裝雜誌
個氛圍已經好唔同
香港人仲要書都唔睇多本⋯⋯

其實日本夏天一樣好撚熱
但人地都會打扮

Hi 靚仔，幾時嚟mk 玩呀

第二張ok，換過條褲幾型
其他都………………

日本d大城市就算阿叔阿伯都會好注重儀容
香港好多連基本衣著都唔掂
好彩而家年輕一代開始有d改變
At least會做下運動同襯過下衫先行出街

基佬褲

冬天咁撚熱著多啲layers都熱到仆街

點解可以咁柒

呢個真係好影響到成個地方嘅潮流文化
日本仔由細到大受到潮流雜誌薰陶
培養到潮流觸覺同品味
班人大個咗又會投身返潮流雜誌呢一下去繼續影響下一代

好撚憎oversize tee

屌你老母，咁點著呀？俾啲建設性既sample得唔撚得呀on9

嘥氣啦，點着都有人屌，襯嚟托咩

現實就係無論點都有人會批評你
咪撚理呢啲人咪得

真
熱根本係藉口嚟

百幾個負評
呢啲幾好睇啊
有打扮又唔係標奇立異

香港係濕熱 你搞清楚

香港人著衫 淨係以為 一件半件 牌子野 仲係潮同型
一啲配搭 都fashion sense都無 完全0
自己著緊乜 完全唔知 淨係識跟風

係東京住過年幾
我覺得同香港差唔多
好多地方冇瓦遮頭有時仲熱

因為唔係大路嘢呀嘛
btw 4張相入面淨係覺得對Nigel cabourn鞋出事

呢幾張相橫睇掂睇都係個樣出事

其實我覺得女仔著衫可接受程度高啲
可能腳長比例好啲 女仔著窄褲又得著闊腳又得
但係男仔岩窄又唔代表岩闊 你矮著闊顯矮
同埋有啲人個氣質岩著9分褲有啲唔岩
女仔唔會有呢個問題 你高矮都好點著都ok

去觀塘一轉都見唔少類似style ，連登仔係咪除左T-shirt 就係著老西

真心男仔香港好難買衫 一係太貴 一係少款

連登仔只有衛衣 MA1 牛仔褸 jogger pants

好撚7
肥腫難分。。。

如果你覺得型你真係審美觀出事

講真又唔係要下下全身kapital engineered garments
衣櫃有1 2件咪得
用U記襯d牌子野都可以好好睇ga

唔係唔識打扮
係好多身形都好柒
著咩都無用

夏天一定係tee + 短褲架啦
可以點打扮姐

咩朋友 on99佢地頹又要跟住佢地頹 講真完打扮完心情都靚啲

波衫波褲可以當佢係去做運動
波衫牛仔褲真係痴撚線

笑死 連登講fashion
上面幾張圖咁正常都話7
你又著咩咁把炮
睇下你審美觀有幾好

根本襯咩style都有人屌
唔識欣賞
咪就係香港fashion sense咁差既原因囉

又一個脫離現實活係ig既傻閪
一係仲讀緊書 出街=去玩
一係事業冇成 返工9揈揈都冇人carry既低等生物
識襯Smart casual先係識打份
Smart casual襯得好睇 對人對己都好睇啲
扮工仔已經贏同層一半
老細級就更加大自由度多啲配搭都得
不過點都唔撚係著到你啲圖咁 見到都唔想比生意你做

自從拍拖後打扮就求撚奇

入黎乜都唔睇直接碌落黎搵呢張圖

我唔覺喎

又其實不嬲全世界所謂識打扮嘅人士
都係佔少數架啦

開post既,推post既,fans,haters 全部都係佢地

是但上網搵
一件冷衫 運動褲都好過你肥腫難分

是撚但大佬啊
夏天熱到閪咁，t shirt 短褲咪算

收皮啦你
唔識不如摺埋啦好無

師兄呢啲打扮係最近潮流黎
不過咁著法好考你身型同埋你夠唔夠老味

帶埋隊長臂章

Btw 籃波波衫都還好
足球波衫出街真係難carry
多蒙特嗰啲鮮黃色

最幣係班狗都會妒忌你太型，話你標其立異，係咁查牌，好似著得特別啲犯法咁
無得救架啦，成個社會風氣都係咁，要求你一式一樣，做狗咁要有服從性

大把人都冷衫運動褲

講到尾咪又係樣行先，扮乜撚野

咁又唔可以咁講，唔係份份工都適合smart casual，例如我而返緊grey collar工，都成日比人笑overdressed，但事實上真係好多香港男仔唔識著smart casual，呢樣係同時裝知識有關

咁係咪出親街都要做生意
唔比行下街拍下拖咁著嘅

是但啦，香港根本無咩男裝

商場來來去去得果幾間連鎖店

算係咁

返grey collar 開工通常要換衫？

其實我覺得睇地區嘅
自己住嗰區都係啲平民區
平時冇乜見到啲人著衫好型有style
但出中環金鐘銅鑼灣就見到好fashion

叫樓主學下襯smart casual
唔撚係見到啲傻閪ig page 照抄就以為自己識襯衫呀

加件 vest 或者著短袖恤衫

第一次見啲咁嘅嘢

Dllm咩，咁撚靚仔

靚就唔駛扮
扮就唔方靚啦

J死我喇

因為你日日都不修邊幅, 咁有日唔同左咪比人問囉

啲女無要求
自己襯哂全身又有化妝 都接受到外表加打扮都唔掂嘅另一半
見過行街T裇外面笠籃球衫

你的樣子如何

第一點已經唔成立
例子：架仔 矮過港男 比例上都更差

第二點香港曾幾何時都做過呢個「second leader」
90尾到00中後期 edc抄架仔 香港人抄佢 再演繹出一套普羅大眾較易carry既「潮」繼而成為港仔風
係東南亞地區港男係潮流既代表
啲大陸妹台妹對香港男仔第一印象就係潮+識打扮

係去到00尾開始 網絡（高登）文化既影響 打扮多小小就俾人笑mk仔 潮童 搞到個個都保守到仆街 保守到連自己著緊咩都唔知 見到主流興咩就跟

不過其實呢幾年好左好多啦 香港男仔俾心機打扮 包括髮型 著既衫都具個人特色 唔會一味得一種風格

好悶
For d完全無Fashion sense嘅人嘅打扮

西裝有好多細節要注意
關連到歷史文化淵源
唔係你想像中嘅地產仔日日著嗰套加細碼純黑西裝白恤衫

冇錢

香港人最睇唔起香港人

最簡單 買3件冷色外套
3件唔同色既淺色或白色裇/T 2條唔同深色褲
夠你有配起馬9套

最多叫醃過下
屌你老母笑撚咗出聲
btw雖然有啲人打扮太浮誇or果類型會想笑，但換個角度，有咩所謂，人哋鍾意就得啦

咁係D人出親呢D地方都會打扮得好D

其實著衫著得好 係對自己對場合嘅尊重
香港人普遍對underdressing冇咩所謂
就算去飲都會著老牛波鞋
但反而對overdressing好忌諱
好驚成為異類 成為焦點

咩都負皮 正呀 連登仔

痴L線 呢啲標籤女人由細聽到大啦
試都唔試就話怕俾人標籤 懶就懶啦
講兩句就咩都唔做正垃圾
啲女打扮要性感 要可愛 要純情 要乜有乜
啲仔就個個一鳩樣 見到就燥

我都想我條仔打扮下啊屌

連基本嘢都做唔到咪負皮

阿伯一直站在潮流尖啄

個傻仔出黎引戰 大家上晒檔啦

你唔講我都唔覺原來咁多負皮
Follow左呢間野好耐 以前啲衫好似再非主流啲 而家算正常左

你日日都着到去飲咁

我又唔太認同你嘅講法
dress up固然重要
但識dress down都唔係咁易
唔通日日都smart casual就係好咩
一星期實有啲日子想著得casual啲
可能我接受到個range比較大
著咗幾日smart casual 有時都會玩下workwear
畀人一種唔同嘅感覺都係一件好事
btw圖中嗰種工裝唔係我style

打扮係對自己對人地既尊重黎 基本禮儀
就好似日本人咁 出街一定化妝 gel頭
就好似中環啲鬼佬咁 30幾度都著老西

當然你可以任意調整你把尺
可以低到好似鴨寮街啲阿伯咁 打大赤膊周街走

做香港人已經fail啦，著乜都彈。自己鍾意著乜咪著

波衫一般歸類落變態狗公

笑撚到我仆街連登見過最撚支那既回覆
唔係用字/語氣 而係由心睇得出價值觀出撚曬事
巴打係咪魯迅啲角色黎

閣下品味如此你著咩都一樣

我試過人字拖,短褲,白兔牌凹衫去尖咀旺角行街街,比人用奇異眼光望

冇咩問題姐，香港人文化係咁
況且天氣咁熱都唔想著咁多衫

閣下出招比圖參考下會更實際

夏天冇得講
但秋冬咪著好少少囉

認真佢著得好過呢張相入面既所有人
如果入面唔係直條裇就可以再屌打
阿伯著住呢套野都顯得年輕
如果年輕人著都屌打67成人

單純討論打扮 其他不予置評

都係錢銀問題姐，男女都一樣，靚衫（名牌+好cutting）閑閑地都幾舊水起步，總之要打扮就要駛好多錢，比較少男仔肯駛咁多係打扮度吧？

其實粉紅＋綠係幾好睇，將衫袋啲野攞哂出黎，換過頂帽應該好啲

On99 同你價值觀唔同就比你話支那
你當正自己嗰套啱晒既 係咪更支那呀

大家d審美觀唔同姐

其實smart casual先最難
一來cutting一定要啱
二來好講fashion sense
三來好講你財力
因為啲fabric同material太明顯
一摸落去就知你著緊貴嘢定cheap嘢

利申 我係cheap雞smart casual撚

見到啲負評已經睇唔清所謂香港男性打扮嘅定義係咩而啲已經叫平普通嘅好
咁究竟個準則係邊

著下恤衫已經好好睇

恤衫加冷衫加外套著對皮鞋wingtip乜都好叫唔叫smart casual 而兩日天氣凍成街都係咁
好多同事撞曬style

香港有咩問題喺呢個post其實都體現晒
着得有style或者咩貼圖，點都負皮多
個個her nose is too big上身

咁但打扮到毒撚咁 固然又會俾人笑

咁咪大部分男仔都走中庸之道
即係又唔想柒但又唔敢太好，太突出
咁咪個個joggers加對公廁鞋之類
顏色配搭都係最穩陣既就夠

求好睇，求自己好鐘意
同埋但求唔好有機會被笑 既分別
香港男仔偏向係後者多過前者

梗係算

香港其實唔太岩呢種 禮儀 乾淨整齊就夠
你果隻根本吃力不討好 著完自己辛苦
一個人乾淨整齊 講野得體都夠啦
打扮唔一定下下去到同日本人比
化妝gel頭係基本禮儀係尊重
但著衫唔駛咁多花臣

下，niko and，initial已經每季都有靚衫

少咗連登仔look

屌 貼埋D鬼佬真係嘥氣

叫好咩 係睇唔明點解下身要著到咁大包
凍定真係咁大袋
上半身就正常

男人靠既係天生高度
同埋後天操身型

高大大隻佬 唔穿都型啦

矮肥毒柒 穿乜都7

You sure?
中環人著衫好頹

好撚柒囉屌

我覺得呢個asian youtuber襯衫幾好睇

復古又唔一定係二手既

呢個台仔來
唔好話人地果D名唔名牌, 連登班型男都唔識架啦

人地襯色用得岩, 有對比. CUTTING 又係而家興既玩法
襯衫既料又唔會撞車, 牛仔布又玩番牛仔布吊帶褲

當然啦, 你地咁勁可以大力屌你覺得柒呀咁點?
你地厚面皮咩都得
係認自己柒唔撚得

冷手會唔會太鬆、顏色，加你身型都可以好唔同

講真要襯得靚真係要交好多學費
可能好多人洗咗好多錢先至搵到自己嘅風格
我會建議其實可以好似切機咁
你先諗定全套衫係乜嘢類型
當係一個project咁
然之後就砌出嚟 唔啱呢套衫既style就唔好買
當你儲儲埋埋有唔同類型嘅style
咁先至再finetune下啲細節位
其實都好夠用
重點係自己覺得舒服靚咪囉
唔好太care人點諗

尖啄師

我唔覺得好亦都唔著工裝
只係覺得比起街上長棉褲/joggers + 有帽衛衣好
個標題叫唔多識打扮，所以入黎學下咩叫整打扮
咁上面幾張相都叫同平時香港街見到嘅人有小小唔同但都咁多負評

而家入U個班男
個個一撚樣樣
有時想叫晒做同一個名算

呢個ok喎 正正常常lo d衫起碼對個人既要求唔洗咁高先

咪撚教精班毒撚啦，由佢地牛記笠記，我地先易溝女

男人着衫cutting真係好重要

靚仔咪得囉柒頭
鬼唔知咩

真 180著到似170

認真答你

呢個大陸仔雖然唔係話著到曉飛
但配搭來講係幾唔錯, 同埋佢D衫好多都係淘寶, 一D都唔貴
但你認為happy 伯係潮流尖端咁我諗你都會覺得佢不知所謂

我十年前做銀行MT有專門上呢d堂
呢d野已經約定俗成
長江中心d banker/太子大廈/力寶中心/怡和大廈d律師都係咁著
唔好學exchange square d頹友著

果陣睇John wick 都知好多野煩

好彩我男朋友唔係咁

一來就搵alan see 好難跟
但真係有一件tailor made 既jacket／chino，成件事係唔同晒

利申冬天就係樽領冷衫+flannel／tweed jacket+原色牛／chinos+suede loafer

下下買炒價波鞋叫咩？
買少對其實已經夠買d衫褲好多襯法

炒車炒到
Loafer著長襪 西裝外套褲色唔夾
呔褲撞色仲唔見皮帶緩衝下

其實你上ig 有好多台灣牌子都唔貴 質地都不錯

但我見買親炒價波鞋嘅男仔都幾識打扮喎⋯⋯
當然如果得對鞋貴但上身核突，咁又失晒重點

我有錢有錢駛撚同你慢慢襯衫
自動有女埋身
係垃圾先要整色整水靠偽裝

你做保險定倫敦金無時無刻都見緊客
定係根本冇朋友成世人淨係識番工

咩都屌左先最岩
好想睇班友點著咁巴閉

無知仲咁串

著得好睇又點，碌鳩唔夠大蛇都死啦～

ur face ur fate, period

我反而見好多做人肉名牌衣架
將運動牌子大logo衫褲襪show晒出嚟

聽過人講過為舒服同方便活動
心諗佢係咪要每日跑返屋企唔搭車

Alan see就唔評得
呢張堅麻麻 你要拎佢好例子就咪拎呢張啦

男最緊要有錢
唔同女

出去行街著咩都要管

因為呢個style係襯返cargo pants呢類型工裝褲
人哋係玩緊成個style 唔係半咸淡咁著返啲窄嘢

關乜撚野事 人柒著乜都柒

影相係咁... 除非著高腰褲同攝衫

黃偉文嗰啲先叫fashion

正評嘅巴入面有一半都做緊咁嘅嘢

分享下 d 軍工裝 look

著衫係 展現自己既審美
同埋唔好比太多規則限制
矮肥柒 都可以放膽著

好鍾意日本人個種包容性 同會互相欣賞

佢呢個look 真係超超超級複製人
wtaps visvim mihara 鞋

tw 著wtaps 真係一種固定模式

你有無見過長腿改圖?
以牆為視角逆轉改圖......

其實要著得好睇得冬天先做到 因為要做多layer 一定幾件咁上 夏天已經專買假2件layer既衫

利申 大汗撚 冬天都可以出汗

冇跟開呢啲style冇咩概念
不過佢成set嘅感覺就係好visvim/nigel/wtaps

又講廢話
靚仔同柒中間都好大條界既
唔通一唔靚仔就放棄自己咩

咁你係讀緊書定9揈揈嗰班呀

醃過下呢句好正

都真係 成日買左d靚衫
唔敢著出街office既人又頹廢
驚著太姿整會比人話發姣/搏咩
鞋都係 明明好多鞋可以著
最後都係著番白波鞋
唔想比人覺得好似好用心打扮咁

確實係好撚柒著到成個毒撚咁，但又要插袋兼chok到行哂完全唔明話型嘅人係咩心態

我覺得又未去到柒，頂多係太fishmanlok

1、2、4望落係幾型 但自己唔會咁著，因為好唔鍾意著咁撚大條褲 對鞋個底點解咁大 好奇怪 最底個層著咁多件衫會好唔舒服

3工人褲整度反感 唔知做乜鳩

我反而覺得工人褲嗰張係最好

同大眾主流唔同你咪覺得唔舒服
好多日系著法都係呢類大件頭oversize類似毒撚衣不襯身咁
不過人地係有個tone唔係求其襯

個個冬菇頭+公仔面電鬈毛

香港男睇到個on9 圓圈眼鏡就跟哂去帶
比鳥頭, 大便頭就通街都一樣
連個backpack都一鳩樣用Arcteryx

如果條overall轉返做傳統嗰隻會好睇啲
呢種遮啲唔遮啲嘅coverall冇咁好睇

港男成班排骨A字膊，去操吓身先啦
著鞋九成九都係波鞋

IG

打扮最緊要係知道自己嘅優點缺點
著衫最大原則就係要用剪裁顏色去隱藏自己缺點
突出自己優點已經係進階
只識追潮流追名牌嘅好多都會出事

講到底都係睇樣，柒頭搞咁多嘢只係突顯個柒樣

夏天真
完全feel到溫室效應
齋著tee都好辛苦

［公告］川 婆 婆 fb Del 人 留 言 可 能 係 藍

因為Ching Chong 難打扮得好睇 好易變標奇立異

靚仔著咩都靚仔
柒頭執一執有機會翻身
唔執一世都係柒頭
自己唔肯改變冇意思
單身主義者由鳩你
想溝女冇女溝唔好賴港女睇外表
自己都唔準備好裝備自己只可以怪自己

夏天咪又係tshirt短褲冬天都好一般，有乜好吹奏

唔好意思，我靚仔拍緊拖

在家的打扮

亞洲人唔適宜留長鬚

講到尾
自己想點著咪點著
想出街尊重人
想做自己最緊要舒服
邊有話邊個啱

係，我都曾經有過一期覺得返工冇人睇就唔點打扮，但其實個人一開始咁諗就開始頹，放棄自己

我上wear搵同一個日本仔衣著style做例子
香港人冬天咪多數有帽衛衣加外套, 下面著窄腳褲

有幾可會玩埋下身都闊腳褲

或者直腳褲加zip衫, 復古look

香港既潮流就係跟潮流, 即係大家著乜就著乜
點討論識唔識打扮其實都冇咩用, 因為係香港潮流文化問題, 我諗都冇得改, 我自己都係

比生意雖然係離左題，不過都答下你啦

人地有自己brand，仲開左幾間鋪呀死傻西

其實有改變襯下闊腳褲係好事不論工裝定咩打扮

之前真係成街都係咁著

啲人襯得柒啫

成條街80%都係女裝
男裝又貴又柒點打扮阿

一拍埋你個肥腫難分到 真係高下立見
係咪面對唔到現實？
冷衫 U記 199
運動褲U記 199
鞋是但
型撚過你曬咁多時間襯但以為自己好型
有時間進修下 做下運動
唔好擺一堆野上身為求等d所謂識欣賞既小眾同你圍爐

係型嘅根本唔使搞咁多嘢
唔型無身材嘅點襯都係柒

當加分睇

靚仔點著都靚仔

舊年去歐洲一街鬼佬都仲係skinny

襯衫同進修做運動有關係？買下衫行下鋪曬你幾多時間 講撚到一襯衫就唔會做運動學野咁
你係識襯既幾分鐘執到成set outfit出黎啦 百幾蚊都買到啲靚野 唔撚洗打埋個價錢出黎好似買平野就好威既
仲有我諗好多人襯衫打扮唔係追求人欣賞
係純粹覺得靚著上身好睇先買
同你啲人講曬鳩氣
最好全世界倒模著哂u記最岩

上網買都唔一定好 雖然多款
但睇相同睇實物 可以差好遠
件野有瑕疵都只可以硬食

呢個真心襯得好 睇得出佢唔係高大靚仔 但襯出黎感覺乾淨企理有品味

又打大佬

古著大師兄

收皮啦屌你老母 你著衫好撚好睇咩

真 就算你普通樣打扮下都加分

initial cutting 差咩 成日買 D design 好岩我著

其實唔明點解潮叫mk 我定義mk 係啲鄉黑黑社會會類

邊個同你講日本唔係濕熱？

樣唔得咪做下gym再加打扮下囉
啲人係都要二元對立
做咗gym就唔打扮
打扮咗就唔做尖
屌你單核咩 唔識multitask㗎

離題就咪撚講啦智障
鍾培生幾十幢樓呀 同識唔識襯衫有咩關係呀

所以咪唔打扮，唔跟潮流
柒出自己風格

呢套都算係full suit?
好casual喎

除左副超一定好撚柒 身型太差，膊窄，腳短 55身

有好多人懶得打扮鳩著hea著就話係自己風格
唔洗跟潮流著得順眼整理都好足夠
習慣特登襯衫就會慢慢有自己風格

睇留言懷疑自己老豆老母上連登

係連登講著衫最好就日日著到返工咁就一定成熟穩陣

Full suit就唔係 但smart casual又落唔到去
要比個名佢只可以話著到林作咁
鬼佬model咁襯本身都唔太掂
鞋衫褲外套4隻色 件外套扣哂鈕遮哂衫
最淺色變左係條褲個focus去哂褲度
正常咁著第一印象即刻望左去下半身
林作隻腳又衰腳短即刻成件事錯哂
鬼佬係腳長先救返少少
但望望下埋落loafer加長襪又錯哂

外國黎講算好casual
尤其是冬天
加件肆正少少嘅褸係好基本

full suit

係連登講潮流一定會俾d毒撚鬧戰

你呢個結論點得出黎

Niko and真係幾好 但佢好多時都唔夠味道

Initial就幾貴下

巴打上ZALORA 買衫 好過啦

仆你個街，明明係碧咸都俾你當係普通 street model

咁男人睇返男人嘅眼光係會唔同啲嘅

香港人鍾意踩低自己人
喺外國多人讚我多過喺香港

有冇人話俾我知原圖係上定下

其實香港女 好識打扮咩

濕度冇咁高，冇咁易出汗

呢個台仔襯衫肯定好過大部分俾負皮嗰堆人
嗰班分分鐘連襯色都未識，唔好話咩cutting

著得好niko and會好日本feel，唔係個個香港人鍾意
尤其著開成熟穩重style更加唔洗諗

Initial咁都唔洗買晒
我都兩間重點買幾件主角
之後u記gu wego muji之類揀d再襯返
咁就唔洗太貴又可以襯得好睇

我冇一對炒價鞋，最貴都係普通版nb 996
所以打扮得好未必要洗得多

明白有好多人只係求乾淨企理
覺得咁樣已經係「打扮咗」
咁冇問題嘅

但可唔可以係街見到啲人著得比較特出
而影人地相放上連登
著得炒車還炒車
但人哋至少係試過改變

講開又好似係

其實大家知道碧咸嗰張相係林作條憨鳩仔key落去㗎呵？

個撚個都復古工裝咩成街都係你唔撚悶我好悶呀

佢啲褲好核突

闊腳又7短又變短
一尾跟潮流一著咩你著咩就叫打扮咩

宜家冬菇頭得罪你呀，肺炎驚剪髮呀

四眼又點呀，近視我想ga

全部大地色。。

係咪香港人先咁中意著？

咁樣著真係好睇咩....

lm

所謂既識打扮咪又係工裝同古著

我都覺得呢d唔叫打扮
因為大眾冇包容性
大家打扮好單一化

懶有咩問題
操大隻啲好過啦

男人有身材
著件 tee 加牛仔都 j 死

其實好多成功人士都會買襯衫既
唔係你以為d貴野邊個俾錢買
人有你著u記，關人撚事

屌你都on9

型唔型係一回事
但我都幾肯定佢係老細

真，你話佢成身名牌公廁一回事
點都唔會係柒掛

同香港冇撚分別
夏天室外地方我包你3分鐘內濕哂
冇咁易出汗

你貼啲嘢真係好撚柒 求下你唔好再獻醜

因為懶

港男真係唔多打扮 出街個頭髮瞓到飛起唔理又唔洗
永遠連帽衛衣 洗水牛 五顏六色波鞋 十個8個都係咁

真，咁多負評

其實男仔著oversized 一定好睇過緊身褲 緊身褲真係好gay，又娘

你識唔識㗎

其實唔關事
潮流問題 過幾年一樣有人話髹身褲柒

通常呢啲都幾成功反而smart casual 嗰啲

香港人會互相批評

果個巴打去左邊
我竟然見唔到175靚仔

有摺的褲唔知邊度買呢？

主要係緊身褲好睇身高，矮啲都唔掂

你的樣子如何
你的命運也必如何

直腳 闊腳褲你估咁易carry
冇米8 著完成個哈比人咁撚樣

冇撚有錯
依家復古90's好快又到返00's咪又係skinny jean返

193 193身高body fit 到正

依堆圖係咪證明高+大隻著衫就點都好睇
矮撚著依類衫睇落即刻變150
利申矮撚

好少有得揀

係基本 我宜家都會大約咁著
但唔會佢咁扣哂鈕
件褸扣鈕顯得下半身比例短
同埋著loafer唔會著長襪 同會著吊腳褲
佢咁連到一體會好奇怪
改呢幾樣咪即刻型casual
其實最衰係衰係鞋襪褲度
根本亂咁搭
佢呢個look根本最好真係上面巴打咁講換返對laced
你都岩佢都一定唔係full suit
我心中既full suit一定要換三件頭

佢180著睇落55
170著會變64

你個樣carry得起咩都係fashion喇

都係衫一件姐，我夠膽講如果陳冠希着阿仙奴波衫一定冇人笑佢柒，啲女仲送上門俾佢食添啦

返工都係一個因素啦
平日唔洗返工既日子，我lo裙混搭常服
返工著可愛少少都俾人閒言閒語，老細亦唔中意，兼覺得我能力低，所以依家我另外準備一套頹t長褲返工

下

其實double breasted 唔一定要扣剩鈕
其實佢全身個cutting由頭到腳都好老土
柒到唔想評論

其實我有個問題 著loafer 真係唔可以著長襪咩
我成日見loafer 加長襪

Loafers 係20年代發明 咁你話呢？

但我睇好多人著都有先問下 小薯唔係好識野

我諗樓上佢係講緊佢自己嘅rule
咁其實佢自己鍾意點襯 apply唔到喺其他人身上
但著西裝本身有一套universal嘅suit etiquette
係基於歷史 文化同傳統
例如最眾所周知bottom button唔扣
Waistcoat同blazer唔扣底鈕嘅歷史故事都唔同
然後一路就有好多約定俗成
船襪係幾呢卅年嘅產物
loafers發明咗成百年 啲人一直咪又係著長襪
我個人只要啱etiquette就okay
至於點襯就好個人嘅啫

明白了
但我著loafer 都係著鞋唔著 對腳唔生性 要買細啲 唔係會甩踭

順帶一提 double breasted正規黎講係要長期扣鈕
所以樓上上上位巴打笑佢扣鈕其實柒咗

唔著襪夏天會臭冬天會凍

是但啦對野unlined suede 好快收皮

你話harry style果啲接受唔到都明 上面個個都咁正常都有得屌 同d人講野曬尻氣啦

學識咩頭型係靚
好睇嘅定義係點先

有冇link？

可以著，冇問題

講真 男仔整整潔潔已經好好多
連基本儀容都未搞掂仲講乜打扮
成日見男仔手指有黑邊
個頭又油到好似好耐冇洗頭咁

如果講打扮
我個人最憎佢地著拖鞋 真心樣衰
仲要好多後生著住拖鞋周街吐啖
普通t shirt+牛仔褲都夠
但d衫唔好大大隻公仔或者黃到好似著左廿年咁囉

其實可以上下唔同色
而且唔一定皮帶

條褲太長 件嬲太窄太長

應該係d美式，意式，英式分別

咁都叫長同窄

矮撚代表

太肥太瘦更加難

我諗佢講緊笑

吓 柒咩

因為佢地未試過女裝
女裝之後就自然想打扮

著女裝咪解決到少選擇嘅問題

有錢就得邊洗識
班港女都唔識欣賞

唔好咁諗啊！
你得呢世既時間靚比自己睇

可能佢平時著開旺中2000蚊一套果d 倫敦金專用西裝
褸短到cum 唔到patpat，條褲吊腳到小學雞校服咁

唔講佢其他衣著
剩係呢套都好過7-8成中環人

P圖師

搵人P張普通樣換套衫後正常返等D毒毒了解下點解要裝身啦

去the armoury 睇下staff 點著，就知靚西裝應該係點

其實好多d女著得好柒
係睇樣睇身材..

有d毒味漂緊出黎

恤衫牛仔褲有邊個唔撚識著 叫乜撚嘢打扮
然後你次撚次都係po啲柒頭鬼佬
本身啲「打扮」已經冇討論價值 重要po啲咁撚柒嘅例子出嚟
你自己諗下點解每次都咁多負皮啦

唔緊要啦巴打，審美既野慢慢浸
但前提係真係要睇d 靚野，靚既恤衫（例如100hands）著上身係點、靚牛著上身又係點

完全講中心聲
明明講緊香港人 硬係有d柒頭po 鬼佬出黎

試過夜晚飲
著返件恤衫皮鞋
去食lunch俾高層見到
第二日有人問我係咪嗰日去見工

根本d人sterotype左你咩職位咩工種就要點著...
之但係上頭三唔時又叫我地著有領衫返工...

職埸上著太靚真係會有高層唔鍾意
你唔係做sales 做back office 著套太靚西裝成個office 會覺得你好奇怪
最好著得平平實實佢地先叫好

普通到仆街
最撚公廁嘅組合

左手帶隻金錶 點襯都型

睇多幾本日本雜誌咪識囉

就係缺乏基本思維，咁多人一講打扮就即刻拉埋品牌、價位、人種、樣貌嚟講，講到著U記就一定柒，但係睇U記廣告就襯得好靚，最緊要自己識得mix and match。同埋好緊要係唔好怕失敗，尼樣都係香港男仔最驚，驚被人笑，當然亦都因為大家好鍾意笑人，大膽啲試吓唔同打扮，衰咗咪聽日轉過個look，慢慢試到好睇舒服咪識得打扮囉。

代表姐： 老潮童Sunny
以為着哂成身貴既潮牌就係型
其實好多人都係咁

行下涉谷原宿
其實好易睇得出邊啲係香港人

男人練大隻好過啦，有身型著乜都靚，好似D女大波長腿著乜都正一樣

睇U記廣告就係靚, 你去鋪睇班公仔係咩樣
U記有D野攞來襯衫真係唔錯, 不過唔可以成身都係

拉返正個角度感覺即變短腳矮仔

呢個真
背囊
superdry褸
jogger
波鞋

同意啊，唔一定成身都係，起碼對鞋應該唔會係U記，但係咁啱襯到成身都係，又好睇嘅亦未嘗不可，U記都只係一個平價品牌嘅例子，重點都係想講mix and match，打扮出嚟嘅效果同個品牌、價位唔一定有完全直接關係，可以唔同品牌、唔同風格混合一齊着，多啲思考多啲嘗試。U記一定毒一定柒、貴嘢又買唔起，唔擺脫尼種思維就唔使再諗打扮嘅問題。

真 人地日本人好識著衫
早兩年去日本 一見到MA1 + Hoodie 或者 黑絲波鞋
就9成係香港人

呢個幾高睇落似矮極都有175up

樓主連買rolex都唔夠錢

越睇越自卑

好嘅 我會留意下

168

po鬼佬圖果d人係做乜鳩
完全冇參考價值

雖然係咁
不過我就咁睇 以我觀察咁耐 有心仁巴打係真心想研究點樣襯衫襯得好睇
心態已經好過班毒撚好多
至於品味的確係要慢慢浸 冇可能一步登天嘅
我有時睇返自己幾年前嘅著法都心諗「下點解嗰陣我襯得咁肉酸」

我反而想問香港買男裝除左U 記平靚正之外仲可以去邊買？

上次想買條牛仔褲，入去睇條條成千蚊，真係買唔落手

佢係幾好阿 但佢啲料有時用尼龍多
個feel會爭少少 但少少無所謂嘅唔洗周圍搵
鞋都好多選擇嘅 有平有貴 又襟著

H&M、GU、Pull & Bear

醃過下

我明佢有心
不過真係需要學多啲 睇多啲 擴闊下眼界(reddit/mfa)
但佢po親嘅嘢都係一啲超超超普通嘅襯法
可以搵啲特別嘢去share
同埋次次都po鬼佬 佢可以試遮咗個頭
咁樣先有得同人討論下
如果唔係 個個留言都係focus喺個鬼佬到

但女人行簡約風係幾好睇
配個Celine classic box
我諗男人都差唔多
唔一定好多工夫先叫打扮
有人話咩波衫行街
咁可能佢行緊波衫style呢

其實佢呢張相用返上面啲連登仔角度去睇都係炒晒車
低炒角度咁影埋去都係腳短
不過因為佢係Nick wooster 所以冇人講

其實我覺得po鬼佬唔係問題嚟
最大問題係佢嗰啲本身已經冇討論價值
而且啲on9 child燈仔又不斷吹奏大隻鬼佬=著咩都型
搞到有打扮開嘅 都冇心機同大家討論啦（先唔講某啲style一定會俾人話「柒」）

嘩 你咁講我好開心

你會唔會考慮追擊自己

但你真係要再學多啲睇多啲
加油

是鳩但啦

樓主不如以身作則，起碼有說力，話唔定你一個人嘅影響力改變其他人將來👍🏻

多謝建議 我會考慮下

真心咩仲有人著名牌？除左明星
根本靚仔識執下個樣著nike都好型

識襯既人其實唔會介意咩u記GU低質
根本好多人追下追下就變玩牌子
覺得牌子野design同質地靚
但好多牌子根本件衫質地好唔得幾多填貴幾廿倍
係有牌子野貴又值
但7/8成都唔值果個價

真
好多係純追名牌
但都係襯到同普通街見到果堆普通人一樣
只係價錢貴好多

根本識著衫果堆有冇牌子都會玩
平民brand同名牌都玩

正常人打扮 冇咩特色 但點都唔會去到柒先 啲人真係鳩up唔洗本

我都覺得我po嗰啲都係啲穩陣嘅襯法

但係因為我無乜研究啲比較特別、有多啲嘢睇嘅襯法，所以都係po住啲穩陣嘅襯法先

同連登仔講潮流講著衫

我會

平時咁著出街

講起想知呢家香港邊到有得買對拖

咁我覺得去旅行又同喺香港呀
平時已經少gel頭，去旅行真係泥都唔帶
支噴髮膠又未必上到機

揀衫去旅行都係揀實用性>靚唔靚

老婆就會帶d著完就丟低喺酒店唔要嘅衫去旅行

所以香港人去到邊咪都咁易認囉

去到邊都著到7下7下。

去旅行就代表緊自己地方。個個去出面旅行都係花呢花碌 行山裝或者牛記笠記

香港人著衫係有朕香港味

好易分

九成九underdress

香港職場文化

牛記笠記

著法唔challenge
suit襯Oxford無錯，不過好多都唔撚理黑Derby都殺

「心裏面指住黎笑」就其實係don’t give a fuck

成班油頭毒撚討論襯衫

去旅行會更加著得型d

髮膠冇問題 一定上到機

咁點解簡單嘅打扮就唔可以係尊重呢 你點樣証實著到咁先要叫尊重呢 而唔係一句帶埋嚟話簡單嘅打扮就係唔尊重人

舉鐵巴

咩post都貼張陳冠希圖
無人明衣著會加分呢樣嘢

呢件真係表表者

香港好多人係超普通既襯法 都比人話特登打扮
條街太多頹look搞到普通已經叫好咁

上次喺某間大專到出嚟嗰啲女 目測全部都係同樣打扮 棗紅色畫家帽 白色衫 同埋啡色長裙 原來佢哋所謂嘅識打扮都只不過係人云亦云 見風使舵咁跟人著

自己鍾意同舒服咪得 關你撚事咩

個post 應該改做‘點解香港男仔唔可以著得乾乾淨淨 整整齊齊？’

任何人都有個底分
當正常人係50分 靚仔係80分
靚仔再著好啲咪上到90囉 鳩著hea著咪扣分囉
不過係本身底分夠高 但唔代表鳩著都好睇
正常人本身都咁低分 仲唔著好啲去拉近差距

係人都知靚仔 鬼佬 大隻贏晒
但有幾多呢啲人
啲人最鍾意講呢啲廢話去安慰自己
實際係因為懶同冇品味

Creamy 有冇150

你key happy 伯上去個大陸仔到仲柒過佢原本個套

其實都係不過係著得靚既

唔洗見客都係求9其架啦，鬼佬就咁恤衫扣少兩粒樓已經屈左

樓主

你數唔數到第一張相佢着咗幾多件衫?
香港一年有幾多日可以着到咁厚?

數黎把撚咩, 一件羽絨褸都已經保暖過佢啦, 成條街都係添

依家唔係冇人講 係你唔認得張相 柒咗仲要串柒柒 其實你知唔知咩叫冇人講就你講㗎

日日smart casual
有次讀緊大學睇獸醫
佢問我番咩工
我喺呢度番學呀屌

仲好意思話台仔 台仔著衫贏香港十條街啦
起碼人地開明啲
唔好攞踢拖嗰啲 8+9嗰啲嚟講

都係果句
著得咁靚俾邊個睇
如果打扮為吸引異性既話更加晒鳩氣
反正講到尾拍拖都係講錢
我都冇錢 窮撚一條就算鳩數啦

咁我做咩唔就返自己
著返啲自己舒服既衫好過
如果過到自己心理關口
我睡衣人字拖出街添

呢啲先係 真· 身體自主囉 好冇

當年讀u,有個鬼佬黎客席教幾堂
人地鬼佬就係恤衫zip落褲都型
亞洲人腳短，一zip就更現型
你有幾多所謂著得型嘅亞洲人係zip衫？

去旅行要影相
點會實用性>靚
你話去行山都話

港女咪又係抄日韓歐美
又抄得柒

接受到出街俾人望住笑咪得咯，選擇自由後果自負姐

香港咁撚多毒撚t shirt 牛仔褲 邊得閒望你一個呀on9

其實人地打過都係做自己
拍拖講錢係你以為姐
大把冇錢冇樣食靚女
唔係你姐

你咪有你做自己囉
咁你憑咩嫌我著衫冇sense 呀

好似幾十歲人仲要叫老母幫自己買衫個啲

啱啊 香港都已經hea足成年
難得去旅行個幾日都唔著好d

香港男人好多已經冇左份競爭心
以前個個都鬥型鬥出位
而家睇上面d人留言就知
自己中意 求其著得舒服就得
係冇問題 但係你冇打扮就係冇打扮
咪搞到而家個社會風氣不停退步
稍為著型d都比人標籤

連登仔同其他香港人再係咁成日笑鳩人衣著既話，香港男性D衣著只會一式一樣，屌你我已經分唔到香港男性D樣

香港人好有錢

真係唔識㗎喎

晒氣啦 就算貼晒啲夏天look都一樣大把理由話著唔到跟唔到

懶係主因，窮係其次

次次撚到d認真撚都忍唔住笑

上面嗰個工人風根本普通到無倫
著到得米六七咁

港女唔值得

認同需要打扮
但為咗人地加你分哩種諗法根本就係錯撚哂 loser
加到分又點，內心永遠都係under對方
所以港女咁吃香，港男一啲都唔man，太介意對方睇法冇啲自信
打扮自己/令到自己更好，要人哋想喺你面前加分先係正確

第3，4張相算好少少
第1，2張相 就正如岩岩有人講過
咁著係好基本，如果唔係連望都唔會望
而香港就好多都係1，2張相咁著，
但又好有自信覺得自己好識襯衫
就好似潮鞋潮物啲fb group間唔中自拍果啲人

班友最鍾意興乜買乜 然後放上去show off 核撚突
然後成班圍爐 稱兄道弟咁

其實
打扮都算係一種自我主張(當住大部份人係先）
文化百百種 審美觀自然都係
會唔會唔係人哋品味差 而係自己冇見識(我亦絕對係孤陋寡聞)
只能講喺香港尤其連登講打扮係可以直接上一頁先

非引戰

話說上面幾位ching認真貼嘅參考相係幾好睇

My type

Tee ok 但條褲同對鞋

你最撚有sense

著波衫都有問題？咁波鞋又著唔著得？
就係因為你呢種人，人哋著咩都要踩低人，正正就係樓上巴打講嗰啲

我覺得呢個Po俾人插係應該
識打扮嘅會覺得你講錯港男係識打扮
唔識打扮嘅更加會屌你男仔唔應該打扮
我係前者但出街見到好多柒頭都想學你開Po

可惜中學生袋

珍
呢啲style著到人嘅比例好怪

樣嘅問題

你白痴？自己諗下zip衫之後露出腳嘅部分係多咗定少咗

呢條友只係著D潮牌著晒上身,咁叫識打扮?

呢啲look真係柒到飛起
我老婆話最憎見到呢啲
仲話咁着溝到女

見到班00後玩晒咩錫紙燙真係笑到仆街

根本唔係衫型 係個人型 人柒你都襯到先叫識打扮

完全唔同意，真心
香港男仔比喺泡菜日本已經算好多都身型高大，比例好睇

香港人點會冇身型優勢...就算得170，但男仔大部分都腳長
日本反而身長腳短

波衫著出街真係好撚柒，你毒撚識閪咩

公屋仔都唔會行大商場睇時裝啦

佬訊個page都有出文屌人著波衫出街影響市容

佢係著嚟踢波，唔係著嚟行街

其實真
好多人都不願面對，建議樓豬唔好係LIHKG 開po

真心有人覺得好睇？

港男最愛既fashion之一, 淘寶足球訓練運動長褲

毒撚嘅審美眼觀咪覺得好睇

樓主俾相人睇至有說服力。

請尊重 謝謝

只能講有心要睇嘅唔會只有"出街睇"呢個選擇

窮係限制想像冇計
但"有需要時著得體面"係有文化嘅人都知

不過呢啲佢哋睇唔到㗎啦 淨係有口話人冇口話自己

咁點樣先叫體面? 你地成日答唔到我問題點解咁樣就叫做體面呢 你唔好著到好似上面嗰幾幅圖咁樣去interview

港男呢

運動look+joppers, 港男制服

男仔經典造型都係離唔開西裝
越正式嘅服裝喺"尺寸"上要求亦高啲
我自己都唔熟
不過我諗上google搵下"西裝點樣為之合身"嘅應該有好多結果
去面試 就睇返正式程度同埋工作類型去決定究竟要用幾隆重嘅西裝( 即係使唔使三件頭 要唔要打呔嗰啲)

普通出街其實真係睇自己喜好
我希望於你嘅角度人哋普通出街係可以著上面嘅嘢

一般大眾認知"睇面"打扮應該係 乾淨 件衫稱身 同埋可能加入少少正裝元素例如 恤衫

當然身材越偏離一般服裝品牌出嘅尺碼就更加難搵到合適自己可以著出嚟乾淨嘅衫 係可惜嘅

唔知ching你咁樣覆我係咪絕望嘅哀歌

我諗畀啲心機都絕對唔會搵唔到夠乾淨同埋夠稱身嘅衫

或者畀個例子你 tailor made西裝
話就話日常生活未必真係日日著到(唔方便)
但作為了解自己身材同埋搵到合身感係幾唔錯嘅開始

普通啲嘅就直接去求其一間衫舖 盡量試多幾個碼

希望答到你

你哋口中所謂嘅識打扮嘅港男咪又係全部都著到成個餅印咁囉

佢個膊線位高返啲好睇好多

男人錢》身型〉衣著

認真，而家韓仔BTS嗰D大概都係咁著

男人
錢》品格〉身型》衣著

港男係柒

好過班運動joggers叫雞look港男好多

成日著名牌=Uniqlo, GU

又po我 好玩啊? 請尊重！

好多港男 純色hoodie 就出街

其實鍾意打扮咪打扮
唔打扮咪著得求其啲/大路嘢
兩者都冇問題

呢個post有啲留言講到唔打扮/著大路嘢好似有罪 低人一等咁 真係得啖笑

自貼先啦你好靚咩話人懶
真實既你99%係紅字男死毒撚

呢個完全睇到連登正常人同毒撚個比例
佢由cutting layer pattern 唔同玩法都有 甚至最common嘅襯法都有 都可以比連登仔笑

淘你老母臭閪咩

大陸仔死返鄉下耕田聞牛屎啦

我就覺得除咗第4幅
其餘都著得麻麻地
咩cutting layer唔洗咁學術喎
主觀一睇
已經咁多人覺得唔好睇
咁佢係咪真係襯得好？

學你咁講
覺得佢襯得好唔好係好主觀
你鐘意用第一眼去睇先得「好唔好」
有人鐘意用多啲角度去睇
我唔覺得著得簡單舒服甚至公廁式打扮有問題
但我都唔認同好似一個讀完中學畢業 之後笑人大學繼續讀數學讀中文個種人嘅態度 你自己望下上面啲留言

其實呢幾幅圖嘅打扮又有幾“唔公廁”法

咁咪更加沒問題
咁普通嘅打扮都等於襯得唔好？

呢D野係主觀架啦
但係當多數人都覺得唔好,咪就係唔好囉
潮流本身就係跟風,人數=一切

至於咩中學畢業大學畢業就仲搞笑
咁個幾張相個人有冇咩cert呀
又或者從事藝術/時裝設計

另外就算個人襯衫好叻,都唔代表佢次次襯得好架喎
美斯踢波勁,有場踢得差,我地係咪唔可以話佢先

同埋,就個4幅相
我睇唔出咩cutting layer 等等有咩特別出眾既地方
不如你講解下

其實好簡單，因為大部分人都覺得亞洲人嘅身材缺陷係身長腳短，宜家四張圖都會將呢一點放大，所以咪覺得係倒模唔理自己嘅身型，睇唔慣咯

無人做咪我做囉 我做第一個笑佢柒

人如其名

買衫襯衫唔洗錢？
明明U記淨色tee加條牛已經好夠做

明明外國都大撚把
係要攪咁多野去整色整水

Fashion styling係一種興趣 好多男都覺得舒服就得

我冇話佢咁著有/冇問題喎

唔係唔舒服 係覺得好普通

頭細腳大巧趣致

唔夠高真係唔好搞咁多花神

上身ok，下身著返窄褲好D
無啦啦有班香港過氣潮叔又著返闊褲，仲要好撚闊果隻 其實幾肉酸，身短腳短咁

夠好多港女純色hoodie出街喇

講真，alan 有 edc 咁既效果，點著都好睇。
jan 反而易跟D

大陸d 富2代style

睇左咁多留言

著得簡單D 又話人唔識打扮
有打扮有襯色 又厭3厭4 話人唔特別 好普通 冇心機
著得出D 又笑9人地

連登仔結論: 有身型靚仔全身U記就咩都得 請參考金鍾M記圖

好睇過成身U記個班
起碼無咁悶

宜家出街d女戴左口罩你都以為個個係靚女啦
遮醜呀識唔識呀？

zip衫睇落腳短嘅原因係因為條褲太低腰同窄
換返高腰同闊啲嘅褲嘅話 唔會出現你所講嘅情況

腳短仲遮住隻腳

嘩 屌你老味

有間叫ad-lib啲男裝tee唔錯
但唔sure黃藍

有間叫ad-lib啲tee幾好 可以望下

同你講野都嘥撚氣
你行出街睇下有幾多人zip衫？
你唔係西裝有皮帶有褸邊個zip?
你再自己諗下自由行嗰班暴發戶大叔點著？又好唔好睇？

d女人著衫都會手臂粗遮手臂
腳粗就著裙啦
有幾多條女腳短又粗仲走去著瑜珈褲俾人喺地鐵偷拍呀？

入黎呢個post
貼圖又話唔突出
多潮牌又話一味砌潮牌
牛記笠記又話平凡
波衫又唔撚得
有冇d你覺得襯得好睇嘅可以參巧下大佬？
講左咁多頁都係踩緊

你啫

睇人既姐 我琴日先撞倒個鬼佬又高又橫著剩色衛衣 chino cons 型撚到 on9

點解香港女性肥婆唔減肥，有暗瘡唔去醫

著緊自己十歲套西裝？

同意，始終覺得柒頭真係唔好搞咁多花款寧願穩陣著d制服衫好過，衫褲唔好霉霉爛爛就ok

坦白講，一路都覺得thom browne 哈比人西裝好7

個人覺得毒撚依家無錢就咪搞咁多，努力讀書，第時做個專業人士有返錢，箍返棚牙，做矯視眼鏡都唔洗帶，然後操返起個身型，到時再執髮型同著衫配搭，一口氣改頭換面，個成功感同反差應該仲大。一兩件衫真心幫唔到啲咩。

外國咪一樣
已經得個幾個mall
賣啲野仲要差唔多

仲日日著緊skinny褲我唔理人覺得gay又好out又好，自己鍾意就好冇需理人目光

我有時會著黑色tee+白色/黑色長裙出街

確實係好多男仔都差唔多様

然後再開post屌香港男性衣著一式一樣唔識打扮